{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind!"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu poolkuu, enne kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen punane ja √ºmmargune. Kasvan puu otsas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke mulle meeldib!"},{"text":"Olen sulle tihti l√§ikiv ja hea."},{"text":"Riputan okstest."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind mugida!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen p√§ikeseloojangu v√§rv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen armas ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µite mulle puistanguid lisada!"},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui on palav."},{"text":"Mind serveeritakse k√µige paremini kaussi v√µi koonusesse."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline pall. Kasvatan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kestas!"},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Sa v√µid mind supist leida."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pruun ja kr√µmpsuv. K√§in piimas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind hommikus√∂√∂giks!"},{"text":"Tony Tiiger armastab mind!"},{"text":"Ma h√µljun ringi piimakausis."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Teravili","isCorrect":true},{"label":"R√∂st","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud leivast, juustust ja kastmest. Sa v√µid mulle lisandeid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."},{"text":"Minu peal kasutatakse tihti tomatikastet."},{"text":"Juust on mu parim s√µber."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Burger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on suur seeme. V√µin olla v√§ljast roheline, punane v√µi kollane ja seest oran≈æ v√µi kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades!"},{"text":"Minu liha on elav v√§rv."},{"text":"Mul on keskel √ºksainus, suur auk."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Mango","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen puuviljadest valmistatud jook. Olen magus ja v√§rskendav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen parim, kui serveeritakse k√ºlmalt!"},{"text":"Mind saab valmistada paljudest erinevatest puuviljadest!"},{"text":"V√µid mind karbist valada."}],"options":[{"label":"Piim","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist, kuid olen pikk ja peenike ja kr√µbe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind tihti ket≈°upiga!"},{"text":"Alustan k√∂√∂giviljana maa sees."},{"text":"Maitsen h√§sti v√§hese soolaga."}],"options":[{"label":"Purustatud kartulid","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsetatud kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"K√§in \"choo choo\" ja s√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaasas palju inimesi."},{"text":"Mul tuleb vahest suitsu v√§lja."},{"text":"Ô∏è J√§lgin spetsiaalset teed."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja sa v√µid minuga kooli s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja kollane!"},{"text":"Peatun sinu jaoks tee √§√§res!"},{"text":"Ô∏è Juht kontrollib mind"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"V√µin lennata k√µrgel taevas ja viia inimesed kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootorid."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel √ºle mere reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part."},{"text":"üòÄ Mul v√µib olla purjesid v√µi mootorit."},{"text":"Ô∏è V√µin reisida erinevatele saartele."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kell."},{"text":"M√µned inimesed kasutavad mind trenni tegemiseks."},{"text":"Ô∏è Olen v√§iksem kui auto."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen nagu auto, aga v√µin palju asju kaasas kanda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti v√§ga suur."},{"text":"toimetan asjad poodidesse."},{"text":"Ô∏è S√µidan teedel."}],"options":[{"label":"Van","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel ja peal on keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhes kohas h√µljuda."},{"text":"Mind kasutatakse h√§daolukordades."},{"text":"Ma v√µin inimesi v√§ga kiiresti haiglasse viia."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on mootor, kaks ratast ja olen kiirem kui jalgratas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa kannad kiivrit, kui minuga s√µidad."},{"text":"M√µned inimesed toimetavad minu peal toitu."},{"text":"Mul on vaja bensiini, et minna."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"S√µidan linna alla, et aidata inimestel kiiresti ringi liikuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen tunnelisse."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Peatun jaamades."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma olen nagu paat, aga ma v√µin minna vee alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed saavad uurida merd minus."},{"text":"Ma v√µin minna v√§ga s√ºgavale."},{"text":"Mul on eriline kuju."}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Jaht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}]}